力威啲動作會唔會太Gay?

痴撚線

你以為7000幾一個課程，實際你錯。。

我之前去力威健身，做幾日，就開始sell你課程，3個月要你7萬，誇張到。

有個師傅練到2只手臂仲粗過腳，個胸仲大過港女至少有D cup

但條腿仲幼過我。。。。。。成個身型好似中輻射一樣

力威健身只練上身

反正好核突

痴撚線
唔怪得收咁貴，有啲咁正嘅服務

力威全日性服務

2只手